疤又忍得朗奴高文

連美斯都忍到喇

無錢炒有乜計

請佢番黎食死貓，係咁上下

波台都幾忍得樓主

樓主都幾忍得宇狗

邊個忍邊個呀

你都傻，主席都辭職走左佬，邊個炒高文？

樓主驚打死人